2003年恆指四月中見底

僅供參考

沙士5月受控6月完全結束
武肺就每年一獲返黎殺幾萬人